# task2_hash

 Predpokladane objeveni 512. bitu.
Pro 19 bitu trval program 3 sekundy, pro 16 bitu trval 0,2 sekundy. Kvocient je <br />
zhruba 15, posun berem po trech bitech, takze a512=a19*(15^(164,333))=6,48e+188
vysledek je ve dnech!

![](images/graf.png)